[
  {
    "nome": "Vit\u00f3ria",
    "sobrenome": "Romano",
    "idade": 23,
    "endereco": "Nova Igua\u00e7u"
  },
  {
    "nome": "Gustavo",
    "sobrenome": "Mioto",
    "idade": 35,
    "endereco": "Goi\u00e2nia"
  },
  {
    "nome": "Diego",
    "sobrenome": "Araujo",
    "idade": 42,
    "endereco": "Minas Gerais"
  },
  {
    "nome": "Bruna",
    "sobrenome": "Cerquilho",
    "idade": 18,
    "endereco": "Salvador"
  },
  {
    "nome": "Roberto",
    "sobrenome": "Jos\u00e9",
    "idade": 65,
    "endereco": "Amap\u00e1"
  }
]